\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 現地で参加した
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item ビデオアーカイブを見た
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item ビデオアーカイブを見た
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 23corona }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item ビデオアーカイブを見た
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ichienkitte }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 勉強会の報告が初めての参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item ない
  \item 現地で参加した
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ BlueSkyDetector }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 現地で参加した
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item ビデオアーカイブを見た
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item ない
  \item 勉強会の報告が初めての参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ testdayo99 }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 勉強会の報告が初めての参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ (=・ω・)ノ (akedon) }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 勉強会の報告が初めての参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ rsakuma (fubabz) }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item 勉強会の報告が初めての参加
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Youhei SASAKI (uwabami) }
  \begin{enumerate}
  \item ある
  \item ビデオアーカイブを見た
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
